睇完tvb講地鐵不合作運動

影住個大肚婆同全車人黑哂面

當然d畫面都係好肉酸啦